聽到街邊掃地個呀嬸 廣東話都講唔正 佢個仔白表抽到居屋

佢話早排係大陸買左間大屋 有花園
估唔到咁快有第二間 岩岩收到信 填返資料審核
等揀樓

香港政府我屌你老母 有幾多人淨係想有間屋 結婚 二人世界 我屌你老母公屋又俾人支那閪 居屋又俾哂支那閪 香港人係咪咁撚賤條命 屌你老母

正仆街 買左何文田 擺幾年 放出去又可以執一個double

由得佢，攬炒之後做負資產，到時再平d買佢間屋，仲好

點樣攬炒呀 人地而家差唔多半價買樓
你個樓市點跌到落去

傻豬，呢個係未補地價架。賣出去要賣綠表或者白居二市場or補地價。講翻攬炒，最重要就係支爆同，咁佢支那層樓仆街，佢又失業的話，就焗著賣居屋套現架啦。
關於攬炒，歡迎起我底睇我之前po既一篇全球反共+中港攬炒+保護自己=最終勝利

2年樓齡 居屋 入場300萬 而家講緊賣500
都係未補地價

推

我想講 依家保護財產同做正確投資 都會係最後勝利者

唔知何年何日
正仆街共產黨 香港政府我屌你老母

有價不等於有市，開價500萬不代表賣得出
我就采你都傻，買美英澳REITs收息好過，以息冚租。
仲可以走資保身家，無懼攬炒